Midterm 失手，點算好

Predict自己100分，點知出黎得97…
唉…灰到喊出黎…已經唔識講…

搵返個女仔陪你睇戲療傷

垃圾

咁易97

我周圍同啲fd講話自己今次一定滿分
真係柒到一個點…

小學生統測數學？

啱，聽講Mean都有成66分
我好想死呀

仲易過小學數學，唔知自己點解果日發咩神經

我係你跳樓就算

咁低分 樓主好好反省自己

今日落堂果陣經過Professor前面，feel到佢恥笑緊我

真 以為100分 點知得90 mean 74

若要人不知 唔好咁低B

人生已完，想死

目仔唔好喊，下次加油

下個tern再努力過

3334做到幾多題

我無reg到呢科，不過我諗如果我認真讀嘅話都可以攞滿分

根本City CS 呢種level我覺得拎滿分先係正常

你啲同學全部一百分
你就97分
個mean係幾多？

小學都有midterm？？

屎幼黎

廢物

Sor鳩
我試過mean 61 我99

正常，本身就Aim A
拎唔到A對我黎講同F無分別

你地冇A+?🤔

有，不過A+同A對我黎講就差別唔大

btw有得唔reg 3334咩 你下個sem先讀

下個sem先

我就黎間唔中爛撚左grade拎左一兩個B range
變左要靠A+先拉得番4
好重要

咁我諗住讀PhD啫，成績就求其拎個First Hon算
我諗最主要都係睇你做過啲咩project
我下個學期開始要搵老細跟

Ma120x 拎咩grade?

唔需要讀

個mean係我唔識計
我啲數學得小學程度

比人杯就比人杯啦
成日上連登打飛機

下次努力
你咁樣讀，你四年會好辛苦。
真係建議你搵sds幫下手。

以為係假膠po，原來樓主本身已經係一舊膠

仲要打水印
on9仔定點

滿分1000你拎得97

City cs

你覺得係咁咪係咁囉
繼續活喺自己個世界入面啦

我係你就即刻退學，再掘個窿埋左自己去算

Ust cs先再講野啦

心理諮詢。之前去過。

其實差唔多，香港CS全部都係垃圾

利申 有fd讀CUHK/HKU/OU CS

目空大師平時食開邊個canteen

平時唔返學，唔想聽啲prof鳩up

見到呢隻錶 相信大家都知道我係邊個

咁你有真係知我係邊個喎

你唔講出黎就係我柒
講咗出黎就係你柒

同杯完你 你都話我覺得有就有一樣

渣ga

其實我都唔知話你蠢好定點好
你老細都私下同我道歉話對唔住
你公開咁同我講你地就係排外

繼續ff啦

揾我喇

有冇花生

應該唔會有了，因為會然時田計#172339已經俾我起咗底
依家佢九成九嚇到鳩都縮埋潛撚咗水

其實唔係無懷疑過既然個P都同我講唔好意思又點會有莊員特登上黎撚我
以防萬一我去搵咗啲相關人士問下，點知條友根本唔撚係SU啲人黎
私怨OCamp撚黎，可能係自己讀屎片跟住見到我拎滿分佢葡萄掛

啱 點算 好怕比close friend打呀
有6個咁多喎

會然時田計#172339入一入黎

入黎呀 傻閪

我諗你未搞清楚我同你智商上嘅差距

到你真係估到我係邊個先算

個場根本得果幾丁友，要估有幾難
就算你唔係喺房入面果兩條友，最多咪就係佢果幾個戇鳩fd

但我又唔會因為呢啲小事吹雞搞鳩你地嘅
不過恥笑就一定㗎喇

幾丁友都應該用個close friend6人團
你單機啦 理你都浪費我時間
你咁樣都好意思講入ocamp屌女

見到呢句真係笑咗出黎
我使撚入OCamp屌你班豬閪

因為你有左右手

諗多咗，成班豬扒俾錢我我都唔屌

你點溫書的
教教細佬阿

我唔溫書的，打天才波

利申 IVE畢業 CGPA3.9

咁你想點撚樣
死左佢算啦

目空今日又考成點

應該爛grade

你個名做乜鳩

咁你讀city唔會想搵窿捐？

無乜特別，因為讀完City會繼續讀上去
不過如果PhD讀唔到牛劍我就真係會搵窿捐喇

你讀ive嗰陣知道自己升city有冇唔開心？

如果你唔係第一日識我你就知我連DSE都無考過
上到City咪又係輕鬆拎高分，點解會晤開心

雖然唔係「開心」，但唔會「唔開心」囉

只係見到個自相矛盾嘅loser，求輕鬆高分又aim ETH牛劍PhD，只能講你連PhD做乜有乜要求都未清就日日大放厥詞

FYI 我屋企一個Professor兩個PhD
一開始咪又好多人睇死我City都上唔到

一句講晒 我好清楚我自己做緊乜
若干年後我讀完PhD 人地撚知我UG讀乜咩

你唔考DSE只係逃避失敗，入city話輕鬆拎高分都係逃避畀人輾壓，口講要去邊去物讀PhD實情想嘅係做孩子王

你上你自己faculty睇吓啲prof profile page睇吓有冇寫ug邊到拎？

好似全部都有show，ug跟一世，唔好ff啦

係，你啱
我可以好肯定咁同你講我考DSE一定入唔到U
因為淨係要我讀埋啲我唔鍾意嘅科我就一定會收皮
最多一兩科5/5*其他全部2
不過依家入到U我唔講嘅人地鬼知我無考DSE咩

大把人UG讀埋啲支那野雞U跟住IVY League畢業啦

你話要入ETH嗰陣何嘗唔係話好清楚自己做乜，幾個月後就話想去UK多啲重話好清楚，你根本唔知自己想要乜，連知己唔知自己唔知嘅能力都無，或者因為你能力真係太低，可以睇吓Dunning Kruger Effect

最弊嗰個唔係你呢，我夠知李嘉誠有錢，唔係你呢

係，依家駁五刀，所以咪放長雙眼睇囉

ETH嗰陣又係同一句，未夠半年已變，我只睇怕雙眼唔使放咁長

ETH又好牛劍又好都係俾人笑㗎啦
不過都係用番幾個月之前果句
我如果City拎到高分其實你Logic上Proof唔到我入UST/CUHK就一定炒到一落千丈，定係你真係咁天真依家City CS同其他CS差好十萬八千里
冷嘲熱諷一早慣咗啦，我讀緊YC果陣好多人話我IVE都唔到添
讀IVE果陣又笑鳩我話入U就會即刻收皮，或者你可以諗吓果個人就係我

cls

無話你入UST CU就一落千丈

logic上就咁：其實你就一係想入UST/CU一係唔想入嘅姐

想入但入咗City：證明事實就係唔係你想就等於做到

唔想入而入City：你只係個為夠輕鬆拎高分chur唔起嘅普通人

任何情況下都睇唔到究竟有咩畀到你咁大口氣日日話要入top u phd，你只係自卑變自大？

好老柒，一啲都唔想入，根本無報三大，
我就係知City CS係Hea讀都可以First Hon先入
如果你覺得我(喺課業上)Chur唔起，我可以駁返你CS大把open source project可以自己做，不過嘈黎無意思
講真PG讀邊度同UG讀邊讀真係一啲關係都無，但口同鼻拗所以不了
你覺得我係後者就係後者，因為讀到PhD之前都駁五刀

自大唔係問題，自大又做唔到先係問題
所以我一日未名落孫山，我一日都會Keep住咁樣

結論：唔好將我同你見過果啲凡夫俗子相提並論，人地唔得唔代表我唔得

哩樣駁唔到嗰樣證明唔到但結論係叫人唔好當你凡夫俗子，你喜歡啦，我見到嘅實情就係DSE唔夠膽輸，三大都唔係但想跳級

你太著重DSE同三大頭銜

當擺喺面前嘅事實（"考DSE一定入唔到U"，"city ug"）對你不利時就用啲非事實嘅嘢（入top u PhD）嚟證明自己？咁樣係circular definition喎，叫人唔好着重哩樣着重嗰樣，咁點，着眼睇你未來、現在重係虛無嘅PhD頭銜？使唔使叫定你Dr.添呀，用吓腦啦

你都係要我唔好咁串啫，我拒絕

Retake la

都係以事論事姐，一輪駁唔到結果就係落得叻哥式無賴回應，但再諗都合理嘅，反正你就係哩種程度

其實有咩好駁
你嘅論點就係我無考DSE/非三大，睇死我入唔到Top U讀PhD
我嘅論點就係叫你唔好睇死我，根本無野好駁

你會覺得三大/DSE同Top up有關係本身已經戇鳩

一嚟pg真係同ug有關，唔信你去linkedin搵間大學撳see all employees on linkedin做吓filter就有數據睇，啲咩強國廢U都入到ivy league同窮人家出身都上流到一樣係complete bullshit，可以好肯定答你ivy league grad school嘅人ug都係top u出身多

二嚟就係你睇唔出我一開始已經有從你心態去argue？一個逃避DSE，無興趣入間好啲嘅大學讀UG嘅人話PhD要入最top已經係根本地矛盾

講真你真係天真到戇鳩

花生

其實依家呢個Moment你又Proof唔撚到我唔得，我又Proof唔到我得，拗乜春

得閒扯埋啲戇鳩野不如出去發夢啦